而家係咪應該返自己區繼續開花？

起碼比較方便手足係無車嘅時候返屋企

當然前提係要所有手足都可以安全離開既情況下

一齊出黎行一齊返屋企

務

必

安

全

返

仲開花

屋

仲開

又爆

企

俾人拉多啲

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

[共識] Twitter hashtag

最緊要睇清楚周圍安唔安全先
暫時好似唔少站有狗 因住中埋伏

[memb er]開花意思係食飯[/ member]

哎呀仆街啦

黃大仙d天橋同埋巴士總站都有green object守住

所以要多啲和理哨落街散步

目的係想令出面嘅手足可以返到自己個區